修例風波：教育局宣布全港學校明日至周日繼續停課

全港交通持續癱瘓，教育局宣布，由於堵路及阻礙交通服務情況持續，而且範圍廣泛，基於安全考慮，全港學校(包括幼稚園、小學、中學及特殊學校)明日(15日)至星期日(17日)繼續停課。

在上課日停課期間，學校必須保持校舍開放，教職員在安全可行的情況下須返回學校照顧返抵學校的學生，與家長保持溝通，並在安全可行的情況下方可安排學生返家。

教育局再次強烈呼籲停止一切暴力及破壞行為，盡快令社會回復秩序，讓學童安全上學。學生應留在家中，不要在街上流連，遠離危險，更切勿參加違法活動。教育局會繼續跟進最新發展，適時為學校提供進一步指引及支援。

手足出黎塞佢老味阿

無學生塞唔到，政府win

Twitter 戰線 ：向外國報告校園情況！

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務